同何wayne食過餐飯，我問你答

佢都幾高下

咁有冇同Wayne Rooney食過飯？

肥閪黎

識唔識波

食完有冇下埸

佢有冇即場示範咖啡灌腸？

有無咖啡灌你腸？

膽固醇高？

有冇靈感男神你

邊個做超級連結人？

有無即場睇廣告

相中人係樓主

呢條女果陣嚇完之後唔敢再同何蛇聯絡

又話你問我答 答得嗰一條

有無叫佢俾下場貼士你

有冇食緊飯果陣開自己d片叫你click 廣告睇廣告

有冇叫你比番樽鹽佢食飯

三後衛 肯改口未？

餐飯有冇主角？綠葉？半主角？

典型老鼠拉龜呀，遲到搞到開post屌佢

係咪藍

樓主去咗仙游？